求2017 大學生國泰PopUp&Go Code

請問優先訂購優惠編號係咩？

買到但 check in到咩

佢正式賣個陣都大把位啦,根本無人搶

同求

知唔知幾時再開賣?

其實唔平

等多陣啦 大把位

今次DSE都玩得

我想問下我申請個時打錯名有冇得轉番